見到條女好正，巴打入嚟

唔知樣子巴打幾時入嚟

你

好強既氣

召喚失敗

的

樣

子

如

何

你post沈振盈可能會快啲

冇人正評引伏？

巴

巴[/quote]

樣子巴打幾時會到呢

打

可能樣子巴用AN機

老

召

喚

喚[/quote]

失

敗

跨壇召喚